[推到完場] 1/3 - 20:00 - 亞冠分組賽 - 東方(香港) vs 川崎前鋒(日本) -2

[推到完場] 1/3 - 20:00 - 亞冠分組賽 - 東方(香港) vs 川崎前鋒(日本)